有冇人需要換電視機？

是咁的， 話說我買錯咗一部55吋嘅電視機， 因為已拆了箱嘅關係所以不能 return/refund， 現請問各巴打絲打有無興趣用HK$3000買下， 全新有單據。

型號是以下link的:

推

賣左未

賣左了